「借朋友AC」真係萬能key

其實真係有咁多人「借朋友AC」開post咩？
當比人起底發覺post主講的野同佢以前開的post有矛盾的時候，post主講返句「我借朋友AC用」就冇咩人理
咁樣起底功能其實功用大減。我就真係唔果佢地真係借朋友AC用啦

我先唔會俾朋友知自己乜野名

連登平均年齡15歲

你的朋友就是你

上連登開post無非都係想講下心底話
俾朋友知道AC
咪俾人知道晒個心諗乜

佢地根本冇朋友 醒醒吧

借朋友ac呢句已經唔work